用2000 cc 7 人 交換 1500cc 5 人 反送中 支持獨委調查還警清白

話說小弟有架04 年Toyota picnic

但係長期坐唔到一半人，想換架細d 既省油d

但係唔想出新車，電車仔又冇位叉, 二手1500 cc 又貴過我keep 住用架7 人

唔知有冇巴打會有興趣交換車？（可能有巴打想5 人換7人？）

想睇下交換車呢樣野會唔會有人有興趣

講下我架車：

04 年toyota picnic

咪數9xxxx

有花

換咗4 條新既東洋tire

平時每年保養 係例牌個幾味

風油軚有輕微漏油， 大概兩個月補少少軚油， 一年大概個度用100 內（ 整返車房報價幾千）

想換架日本仔1500 cc 5 座位

————
有興趣起留言講下你個架係咩，睇下點再延伸討論成唔成到事

十五年舊車

我求交換架差唔多年份架炸

AE110?

咩年份

車況點

Fish

直接賣咗架車佢，再買部自己鍾意嘅

冇人想買架錢七

只可以攞去劏

我又唔想洗咁多錢去換緊架省油少少既

宜加咁情況我諗都係揸到佢收皮算

Toyota 真係好撚耐用

28 car 賣2皮以下都走唔到？

你如果同人1換1 1500cc我諗得差唔多年份嘅 echo echo verso Jazz 323 嗰類腳車